屌你老母 轉風向未 屌完big雲屌蟲太 點解冇人屌李胃鯨仲繼續選

內會亂局不作為
區選大敗

唔洗轉移視線
蟲太=內奸，最終都係要屌